4.12

BUY
TSLA.NASD @ USD 268.42